$scope.VARIBLE = [
{"id":0,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Arquiteto(a)","gender":"F","age":36,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Martim Pereira","M"]],[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Sara Matos","F"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Mateus Matias","M"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Mateus Matias","M"]],[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":4,"price":"17\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Quartas e Quintas feiras"},
{"id":1,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Arquiteto(a)","gender":"F","age":54,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Martim Pereira","M"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Martim Pereira","M"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":1,"price":"34\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Sabados"},
{"id":2,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Enfermeiro(a)","gender":"F","age":36,"skills":[],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Sara Matos","F"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Sara Matos","F"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Carlos Costa","M"]]],"avgRating":3,"price":"31\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Enfermeiro(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Dias uteis entre as 21h e as 04h"},
{"id":3,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Limpeza","gender":"F","age":24,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Mateus Matias","M"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Carlos Costa","M"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":3,"price":"21\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Limpeza e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Quartas e Quintas feiras"},
{"id":4,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Estudante","gender":"F","age":36,"skills":[["ACAMADO","Pessoas acamadas"],["HIGIENE","Higiene"]],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Martim Pereira","M"]],[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Mateus Matias","M"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Mateus Matias","M"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":1,"price":"29\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Estudante e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Dias uteis entre as 21h e as 04h"},
{"id":5,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Enfermeiro(a)","gender":"F","age":53,"skills":[["ACAMADO","Pessoas acamadas"],["HIGIENE","Higiene"]],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Carlos Costa","M"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Carlos Costa","M"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Sara Matos","F"]],[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Mateus Matias","M"]]],"avgRating":2,"price":"47\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Enfermeiro(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":6,"name":"Tiago Pinto","username":"tiago pinto","job":"Arquiteto(a)","gender":"M","age":49,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":4,"price":"25\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Tiago Pinto, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Dias uteis entre as 21h e as 04h"},
{"id":7,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Enfermeiro(a)","gender":"F","age":35,"skills":[["DEMENCIA","Demencia"]],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":3,"price":"39\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Enfermeiro(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Quartas e Quintas feiras"},
{"id":8,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Limpeza","gender":"F","age":47,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Mateus Matias","M"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":2,"price":"54\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Limpeza e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Fins de semana"},
{"id":9,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Limpeza","gender":"F","age":47,"skills":[["DEMENCIA","Demencia"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":3,"price":"22\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Limpeza e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Fins de semana"},
{"id":10,"name":"Jorge Caldas","username":"jorge caldas","job":"Arquiteto(a)","gender":"M","age":36,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Martim Pereira","M"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Carlos Costa","M"]]],"avgRating":5,"price":"1\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Jorge Caldas, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Dias uteis entre as 21h e as 04h"},
{"id":11,"name":"Tiago Pinto","username":"tiago pinto","job":"Limpeza","gender":"M","age":47,"skills":[["ACAMADO","Pessoas acamadas"],["HIGIENE","Higiene"],["DEMENCIA","Demencia"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[],"avgRating":5,"price":"17\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Tiago Pinto, sou um(a) Limpeza e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":12,"name":"Tiago Pinto","username":"tiago pinto","job":"Enfermeiro(a)","gender":"M","age":21,"skills":[],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Martim Pereira","M"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Sara Matos","F"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Martim Pereira","M"]],[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":1,"price":"23\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Tiago Pinto, sou um(a) Enfermeiro(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Dias uteis entre as 21h e as 04h"},
{"id":13,"name":"Jorge Caldas","username":"jorge caldas","job":"Limpeza","gender":"M","age":54,"skills":[["HIGIENE","Higiene"],["DEMENCIA","Demencia"],["SONDA_NASOG","Sonda Nasogastrica"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Carlos Costa","M"]],[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Martim Pereira","M"]],[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Carlos Costa","M"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":2,"price":"49\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Jorge Caldas, sou um(a) Limpeza e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":14,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Arquiteto(a)","gender":"F","age":36,"skills":[["HIGIENE","Higiene"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Sara Matos","F"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":1,"price":"50\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segundas e Quintas entre as 9h e as 12h"},
{"id":15,"name":"Tiago Pinto","username":"tiago pinto","job":"Arquiteto(a)","gender":"M","age":38,"skills":[],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[2,"N\u00e3o foi pontual no entanto nao tenho queixa do servi\u00e7o prestado.",["Sara Matos","F"]]],"avgRating":5,"price":"30\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Tiago Pinto, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":16,"name":"Carla Macedo","username":"carla macedo","job":"Arquiteto(a)","gender":"F","age":26,"skills":[["HIGIENE","Higiene"]],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[3,"Penso que o servi\u00e7o foi razo\u00e1vel.",["Carlos Costa","M"]],[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Mateus Matias","M"]]],"avgRating":1,"price":"27\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Carla Macedo, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Fins de semana"},
{"id":17,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Arquiteto(a)","gender":"F","age":43,"skills":[["SONDA_NASOG","Sonda Nasogastrica"]],"district":"Porto","city":"Gondomar","reviews":[[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Carlos Costa","M"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Mateus Matias","M"]],[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Sara Matos","F"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":2,"price":"46\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":18,"name":"Tiago Pinto","username":"tiago pinto","job":"Arquiteto(a)","gender":"M","age":49,"skills":[["HIGIENE","Higiene"],["DEMENCIA","Demencia"],["SONDA_NASOG","Sonda Nasogastrica"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[[4,"Boa atitude, muito prest\u00e1vel.",["Sara Matos","F"]],[5,"Penso que nunca irei encontrar melhor aqui no CareFull. Obrigado!",["Mateus Matias","M"]],[0,"Pouco prest\u00e1vel, pre\u00e7o demasiado elevado para o servi\u00e7o.",["Sara Matos","F"]],[1,"Penso que para profissional de saude podia prestar um melhor servico",["Martim Pereira","M"]]],"avgRating":2,"price":"43\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Tiago Pinto, sou um(a) Arquiteto(a) e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Segunda a Sexta feira a partir das 18h"},
{"id":19,"name":"Maria Silva","username":"maria silva","job":"Estudante","gender":"F","age":29,"skills":[["DEMENCIA","Demencia"]],"district":"Lisboa","city":"Estoril","reviews":[],"avgRating":3,"price":"18\u20ac\/h","description":"Ola, chamo-me Maria Silva, sou um(a) Estudante e estou atualmente \u00e0 procura de fazer umas horas extra a tomar conta de pessoas idosas.","schedule":"Sabados"}
];
